做地勤係咪慘過食屎你地話

如題

地勤都有細分
你係咩地勤先
唔係做機底都唔叫辛苦

我唔係做地勤
身邊有人讀航空，去機場做地勤實習
係咁叫慘，無覺好訓，成日ot同凌晨返工
d客閪你面，d同事又係咁